點解本身係陌生人同過一齊做野後就會熟？

例如：十年係街度見到都唔識得人

一旦做過1日工，就會熟到？

請指教
謝謝

指你老母閪
戇鳩鳩

指插你老母

同一個環境有共同話題咪會容易d熟囉
弱智先問on99